話咁快就年尾，入黎講下大家今年既回報

-10000

一車斧頭扒

花生無數

一輪又一輪ge 瘋狂叫囂

贏左錢，但損失左個呂布

-30 k

We Cook Limited 垃圾打手

應該可以有50%
其實唔係好多... 因為本少

變哂做你7位數profit

得100k 叫做好彩
8月輸緊300k

炒牛熊啲profit賺完又蝕番哂
所以就咁睇正股仲賺得更多

付出一定會有回報架咩

-80k, 打工對沖緊

-1xxk

total loss

長線投資今年年頭冇獲利，1月1日至今帳面少左218k，等緊牛一再入貨。

-100%

渣咩貨？

今年個市西成咁都有50%算經唔錯

Overall 微蝕

喺 option market 仲未賺得返晒

波+578190
馬+319000
股+212569
賭+81000
六合彩+11000

-600k

今年應該多散戶輸錢，應該好多人年頭牛三入好多貨無走到，蟹到年尾

2個月 +2k

+150K左右

-100k

-100000

-200k

六合睇+$2800

350k

如果唔計定存回報 股票-20000左右

布神你點呀。係唔係真係奶左野

信念

今日沽過

收工

月尾出一個月雙糧

諗起今年已經輸左幾個雙糧已經灰

-30000

-13k

-33k

900%

~ +980k

-33000